點解屙完屎冇耐就會急尿？？？

如題

因為性交差感染

因為你冇去稅局囉

只要你去稅局，個問題就會解決

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

因為冇咗舊屎頂住個膀胱
啲尿流快咗 就會急尿

冇可能，係咪碌鳩有問題呀
你影張相嚟睇吓